「燒山」連 燈 蕭 粉 麻 煩 入 一 入 黎

低級分析都睇 死返出去啦